銅鑼灣老虎堂員工因612去示威炒哂？

剛聽聞銅鑼灣老虎堂員工因612去示威炒哂，有人確定是真嗎？

喺邊聽番黎呀 cap圖定ig post呀 咩都冇點q知呀

fake news

炒咪炒，呢的咁既工即見分分鍾即返，有咩咁興香

幾十蚊個鐘值得講？

老虎堂 我屌你老母呀

有冇fact check?一間係幸福堂d公關，佢咪好撚慘？

睇廢佬啲msg好辛苦，標點符號亂擺、啲字又錯，夾埋一齊都唔知佢講乜鳩。

咁低人工真係慳返淡氣啦

另一個post有原圖

屌你老母啦